中聯辦包攬印特區護照 年搵三千萬

2015年04月17日
本刊上星期踢爆中聯辦迂迴持有聯合出版集團九成九股份，公然違反《基本法》營運書店及出版事業，干預香港商業活動。記者追查的過程中發現，聯合出版還擁有一家「中華商務安全印務」，印製香港特區護照。不少申請護照的市民均大感嘩然。

單是特區護照，該公司每年獲特區政府最少三千萬元合約，政府亦有另外兩種証件，透過非公開招標批出合約，予中華商務安全印務印製，由○七年起計，合約總值超過六千萬元。究竟政府有否公開招標批出印製特區護照？入境處並無正無回應。

政府唔洗解釋啦?

個別事件

任印 ?

已有既定程序審核招標過程

無限量印製

又犯法

最痴線係華為個女單野都仲可以話係個別事件，入境處唔評論
點為之唔係個別事件呀

明白晒

推 屌你老母

件件事都係果別事件架啦

印出黎又有入機政府有記錄咁即係連偽造文件都唔算直情係幫入境處審批埋

以前點都會交代下，hea 你都會，依家只會講係個別事件

等睇全球取消特區護照免簽

護照呢d危害成個香港特區信任

呢單個別事件都嚴重過好多普遍事件

成十幾皮人工搵咁貨色詭辯

謎團解開了

鋤鳩你港獨、DQ嗰d咪唔個別事件囉
奶共嗰友討論得幾前精彩啊 恨不能捉班友出來bin c

今時今日嘅香港政府荒謬到極點 處理手法衰撚過第三世界國家

即係任印？

有相個頁係香港印，其他就大陸印
利申 聽朋友講

3000萬係合約 都唔係純利

正常唔係應該個別事件先更需要交代咩
個別事件=特例，呢啲先有解釋嘅價值
非個別事件=時不時有，講嚟托柒

不作評論

港獨唔係個別事件，一定係外國勢力背後支持

個別事件 唔回應

呢句真係好屈 咁係街有條友殺左一個人 可唔可以話係個別事件

但都係佢公司印

咁3000萬就算係合約 都要招標嫁
雖然係個別事件 係唔需要交代

原來中聯辦
梗係印幾多都多

香港賤民只得一本
強国是上等人幾多本都得

交稅比大陸呢家野，我地識條春咩

一直班大陸官 最少手持5本護照

方便走佬 我諗佢地仲有幾個國家既ID

屌 嬲 當外交事務 凌駕所有規矩

留名推一推

印銀紙咁印

我覺得呢間野隨時印埋其他國家既假護照
好似北韓印假美金咁
佢有國家級技術支持要做到咁其實唔係冇可能

政府冇回答有冇招過標
可能remark一句「獨有技術」就冇招過標

都岩

冇5毛既?

護照任印
資料任睇

個別事件-->個別事件唔評論
唔係個別事件-->呢個係一貫做法唔評論

搞到香港人無得去旅行, 今次仲唔黎多次五十萬人上街

沒事兒沒事兒
大家都是自己人
一蟈一制好

日日俾中國監視

叫人點兜呀

入境處執柒左佢啦

量化寬鬆護照

未諗到點兜

入黎比個負皮都好啦

出嚟啦五毛，屌你老母

真焦土，護照都可以任印
香港真係白手套
全球幾時檢討免簽證安排

中共開晒外掛
人民幣可以亂咁印
香港護照又亂咁印
成個國家直情DQ得

以前都會
依家班五毛醒左 會笑人冇BC轉移焦點

原來護照都可以出術 全球簽証既日子來了

印多幾本

0負評
五毛諗到點兜未

香港政府就係知你地市民反正點都唔會反抗
HEA鳩你地咪HEA鳩你地

3000 萬好少

好快有5毛講
要不是國家照顧,你們香港人連旅行都無得去

班死5毛呢

你地果5毛係唔係依3000萬入面啊

回鄉證影相 個格式都好特別

留名睇民賤聯支持特區政府做法
否決傳召特首解釋

非公開招標有冇犯競爭法

有, 但律政師係我既人.

唔上庭, 你個庭幾獨立都無用.

成日廣告都係到教人禁圍標 佢仲惡劣過圍標

共狗做就OK, 你地平民就NOT OK.

推到第三板都仲係0

五毛講錯野一陣被自殺點算

btw, 零負評

R晒頭

等攬炒